光明頂怒屌支持吕麗瑤女權組織及人士 眼看女義士被辱不出聲

支持metoo的人，從來沒有證據就入人，現在又要女義士交證據，你老味，抵屌！

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

屌埋泛民4條戇膠去完美國見國會議員後又驚斷埋政策法奶兩邊，想永續做聽話反對黨

推

屌你，女權組織，你老味！

緊急法例驅陳同佳出境

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

笑到仆街

今晚勁癲，屌到閪爆

一粒錯誤嘅精子

陶傑係屌葉建聯

（公民黨講明非常支持亦希望《香港民主與人權法案》能夠獲得通過）

但佢有點係屌錯：

女權星期三晚攪集會聲援女示威者

一直都話班女權撚組織淨係識r著數

左膠不死 港難不止

女權聽晚聲援女示威者， 當無件事?

保留香港關係法呢

陶傑係節目無講香港關係法， 係屌葉建聯不敢明言支持《香港民主與人權法案》。

（公民黨則有明言支持）